突發！眾籌完要等七日先出到錢！

見到有巴打貼上面張圖

如果真係咁要搵連登班大戶墊住先bo

大佬趕住救命架

推

報紙都唔係即日找數

[緊急廣傳]DQ確認書殺入區議會選舉諮詢 今晚就係！

我見到個網寫immediate wo

屈機男個d人呢屌你

推呀 搞手出黎

搵議員搞搞佢

經paypal係
經佢個平台唔係？

屌原來唔係credit card

Push

push

邊個肯

上左蘋果日報, 問肥佬黎頂住先得唔得

俾住訂金俾NYT先應該得卦
唔駛FULL PAY先

叫民陣頂住先啦
佢地都籌左成千萬

大公司就話遮
素人去登 唔怕人走數咩

佢幫手我即刻俾錢登記蘋果

好似隔離post話有人俾左先，之後還返

EMAIL去請佢快D ?

果千二萬一早不知所終

肥佬黎

準備夾帶私逃

登報應該唔洗full pay先啊

黎胖子

唔係掛
佢又冇寫明

依家就應該要啦 蘋果為自己又好為香港又好
佢功不可沒

幾球叫民陣頂住先啦

如果唔事成，籌咗嘅錢捐俾反送中受傷被捕者人道支援基金 Anti-Extradition Protest Trust
咁我就唔知民陣幫唔幫手啦

趕住救命㗎大佬

你比錢都唔係即刻
有terms

屌你老母你開眾籌link未呀我地等撚住一人比三毛你買狗糧呀

保安仔 老吹 邊會有錢

又一個六道仙人

3蚊都唔俾

隔離POST有講

300 都要俾啦。。香港最後一份報紙

[突發][眾籌登公開信] paypal阻唔到香港人！已有貴人願意墊支全筆FT費用

有人肯畀住先

ft咋
nyt要球幾

ft咋
nyt要一球幾

搞手話貴人會幫手出哂錢先

要金主啊

咪係囉300幾萬呀清

叫肥佬黎出住先喇

ft咋

球半

大家可以睇下呢個
係講文宣既方向

其實全香港得一個目標，就係下一代

同報紙嗰邊deal得唔得呀？

Ft only?

同funding 網站斟酌情處理可能得

Stripe 好似真係要7日

admin 入嚟澄清下please

up

就黎4球啦

下

你無人墊底就停左個活動先

所有???

人地一早話左有金主先出住先, 之後退番錢俾佢

其實有無俾人呃, 都係過2日就知

呢個POST, 司馬昭之心啦

一般廣告數期30日至90日

雨傘完仲信民陣

樓主想分化

張超雄議員個個月攞9萬8,呢D咁和理非嘅行動應該搵佢呢D咁和理褂嘅議員支助下啦.

燒山同肥佬嚟頂幾日數啦

留意左樓主好耐，大家小心d

冇fact check?

邊度？1
有冇source?

人地拎黎幫義士打官司

樓主係分化撚

有冇人可以CONFIRM?

波叔我諗得波叔可以做到

哇屌咁大鑊

我都留意左你好耐啦屌你老母臭化閪, 爛番去四川等地震啦七頭

無錯，同報館傾下

其實可以試下同個邊deal
而家係市民發起既活動
亦有曬証明可以俾錢
只係時間問題

又啱喎

其實登報又唔洗比晒全數先既
好似係

貴人係墊支Financial Times 頭版 十三萬幾

New York times 好似係一百五十萬?!?

趕唔趕得切？

都唔會一蚊上期無收過就照出掛

屌唔撚係啊

自己鬧自己

[突發][眾籌登公開信] paypal阻唔到香港人！已有貴人願意墊支全筆FT費用

非分化但你仲信民陣智商真係有限

已經比人屈兩個星期分化
我就黎被變成支持香港警察

嗰條柒頭撚有錢咩

你冇background 既咪可能收一半上期咁囉

Only ft
但係nyt要球半
希望admin出黎講兩句哩家咩環境

睇你人身都知你無家教
唔緊要，垃圾係垃圾，改變唔到，明白的，blocked

ft =finance time
果13萬幾...

Sure咗要7日？

請發消息給我們的WhatsApp和Signal：+1 646-951-4771，或者發電郵到tips@nytimes.com。

直接sd mail問紐約時報點處理

我地已經有人墊 唔洗擔心
貴人

係喎 希望nyt唔係要你即刻full pay啦

tg group 話7日期數已解決

其實我地將626搞大佢博人地記者報咪仲好

有冇群

我唔信吳靄儀唔通信你咩

事到如今都係講個信字 多謝你巴打

墊足400萬

之前其他post有人po過
依家我冇link喺手

大戶

大家從來都係講個信字

召喚屌晒巴，原味漁夫巴出嚟

Nyt好似要成廿萬美金 過數都要時間 點會要你即日full pay

Defer payment得唔得

香港真係好撚癡線
有人一拎拎4球cash flow出黎墊支一件純為公義無利益既事
有人窮一生就係供層4球既樓

墊四百萬
請受小人一拜

連登大戶

好多謝貴人

多謝貴人

貴人相助，愛小弟拜

貴人

信！

不用公開或交待清楚是誰。以免招人口實咩外國力量

Cls 香港人勁到

貴人多謝你！

辛苦哂你地

puch

有冇得叫佢特事特辦呀

帶風向唔係咁帶，呀毛

big lau

從來都係講個信字
何況都講左有多會捐義士基金
加上FT已經有人墊左
登報都唔使即刻full pay即時收尾數
同埋以我所知Stripe日日結數
Stripe無PayPal咁保障付款方，所以收到錢就會日結俾收款方
如果係PayPal都要等一輪make sure無退款先

個gogefund安唔安全
會唔會係對家食夾棍

連登個個fg50k ,三大畢業，大公司做野。
靠你地啦

分化撚唔洗抹黑我
你好核突

不分化，不篤灰，記緊！！

幫推

民陣睬你都傻，邊會幫你拎光環，啲錢要嚟養自己人㗎

對唔住

CLS., 推

岀完無人找數佢追邊個

我開始信連登仔個個 fg 搵 50 萬個月係真 (誤)

一定要推到俾全世界見到呀

派傳單谷626同627
各有各做
加油

比住一份報紙先？

多謝貴人

十足係股票市場打大鱷咁

你唔係心淡咩鳩毛
又死出黎做乜柒

一邊搵肥佬黎, 一邊搵NYT DEAL 啦

嘩屌一下幫手比住4球野
香港人為左幫香港真係不辭勞苦

準備走數啦
3百幾萬fatfat

你好撚可憐
為左要屈我五毛要去到哩個地步

冇貢獻唔需要出嚟刷存在感

有班乞兒唔登記， 又話$3都唔俾，咁就無資格開聲要求人為香港做咁多嘢啦

香港地，你呢啲人就算做最仆街嗰啲

係咪覺得好可惜呢
帶左風向一日唔夠又變番齊心

去停車場影人地架benz又信

幫手推一推

Admin:

1. 負責人表示已接洽不願公開姓名代墊人代墊全數（唔只係13萬）7日問題解決咗

2. NEW YORK TIMES可以有full page 但冇27號 得返28號 預定兩小時內要交貨 負責小隊正在努力寫稿

3. 正與相關報刊商討數期，將盡量以先支付訂金後找數方式支帳，有關單據會如實公開

4. 個patron冇上限 可繼續捐 多咗嘅錢會入返去612 守護基金幫助義士

5. 依家最大單一捐款只係20000元正 唔好亂傳message 同話有外國勢力介入

分化果個似係你bo
一直都係得你想搞起矛盾
我開post為左解決大家都想知既問題
本身就係想大家齊心唔分化
然後你就話我五毛
你個ac咁新
你係咩人唔洗講啦

升級設備（音響）

[url]END TOPIC問題已經解決[/url]

幫手推一推

Admin:

1. 負責人表示已接洽不願公開姓名代墊人代墊全數（唔只係13萬）7日問題解決咗

2. NEW YORK TIMES可以有full page 但冇27號 得返28號 預定兩小時內要交貨 負責小隊正在努力寫稿

3. 正與相關報刊商討數期，將盡量以先支付訂金後找數方式支帳，有關單據會如實公開

4. 個patron冇上限 可繼續捐 多咗嘅錢會入返去612 守護基金幫助義士

5. 依家最大單一捐款只係20000元正 唔好亂傳message 同話有外國勢力介入

手足，加返相關文字同圖啦，以正視聽

Push

墊400萬....
每次我諗起香港人咁團結
我都忍唔住眼泛淚光

做好自己，努力contribute to society
Make Hong Kong great again

報紙篇文既英文同design 交比巴打你地
辛苦各位

你班保王狗同我睇撚住呢句!!! 唔好亂作!!
依家最大單一捐款只係20000元正 唔好亂傳message 同話有外國勢力介入

皇呀文盲.

捐左政府派果4千

但NEW YORK TIMES 如果28號登，香港已經29號

50步笑100步 你acc又好耐?
如你所願 問題會解決 唔駛你個心淡撚擔心

一早畀咗啦

我知道你唔會呢個時候拎呢d野黎玩
辛苦哂

PUSH

大力推

Thanks ching

岩，比d source 圖佢應該冇問題。

#yup[size=6][violet]#留意時差

好過你條分化撚淨係識屈人五毛啦
想搞起矛盾就過主啦

已解決

代墊三百萬

無限感激

眾籌各國報章頭版公開信 Q&A
眾籌網址:

Q: 有巴絲發現眾籌平台7日後先會將款項交俾發起人，會唔會因為咁而令到唔夠錢去先支付登報？
A: 負責人表示已接洽不願公開姓名代墊人代墊全數，另外有巴絲正嘗試與相關報刊商討數期，將盡量以先支付訂金後找數方式支帳，有關單據會如實公開。

Q: 啲錢會用係邊?
A: 所有捐款扣除平台必要開支(4%平台手續費+約2.9%信用卡/銀行手續續費) 後將用作刊登G20相關紙媒廣告之用。

Q: 會唔會公開費用？
A: 我們會保持透明度，並將費用明細公開。請參閱以下眾籌會計表:

Q: 點樣信你地唔會走佬？
A: 我地會係眾籌網站上持續更新與不同報刊公司的聯絡進度，所有確認文件及收據都會馬上上載於網站。另外，我們正聯絡不同名人監察是次活動。

Q: 會唔會有人監察籌款？
A: 我們已確實黃之鋒會監察籌款，亦正在落實其他名人。

Q: 籌款金額有冇上限？另外如果籌過所需要登報款項會點？
A: 籌款金額並冇上限，如果籌得款項超過登報所需款項，我們會將剩餘款項捐贈給「反送中受傷被捕者人道支援基金 Anti- Extradition Protest Trust」。

Q: 捐款方法？
A: 請先到眾籌網址，捐款可用信用卡或paypal，但paypal帳戶狀況尚未穩定，建議使用信用卡捐款。

Q: 捐款嘅貨幣係美元定係港元？
A: 港元

Q: 係咪淨係登Financial Times?
A: 現時我們已確認可以刊登於Financial Times，亦正積極聯絡美國、日本等各地的報刊公司。如有更新，我們會第一時間於眾籌網站發佈。

Q: 有冇範文睇？
A: 公開信的內容已上載於眾籌網站，歡迎市民提出意見。

呢條撚屌會咁做？
共產黨都有民主啦

懷仔

有錢佬買哂2邊好正常
幾百萬cash有乜所謂

有錢人租美軍玩下都唔止呢個價啦
出發點係好完全無所謂啊

連登有愛

散銀還散銀
肯唔肯拎出黎係另一回事

你話誠哥比錢我都信

呢條撚屌我一定唔信

之前一早deal好左，先cancel個司法覆核，呢條撚屌重會出手？

搵蘋果啦

保安黎

話人分化果啲先係主動分化既仆街閪

香港咩人都有，有人揸住幾十個單位，收租一個月已經40萬以上

推推推

貴人肯定收左錢黎墊錢

你講Bob叔個可能性都大d
大劉就真係算鳩數啦

sorry錯手負皮咗

已捐錢,幫推返

貴人請受小弟一拜

留名 窮撚冇乜錢 有需要可以墊住幾皮先

推！

有冇開個post講？

最大筆係20000

香港人加油

已經叫同事一齊為香港出一分力！

多謝你地出力

有家室
只係捐到零用錢5000

3球

大户

可能係大劉

貴人一世平安，長命百歲